大快活咖哩牛腩飯加凍奶茶要成$61

屌你老味 有啲貴

以前都有蕃茄仔，而加幾條菜綠豆就柒鳩就

不嬲食開單叫

之前比個大快活打手呃左
比錢食垃圾

單點又辣 唔飲野唔得

大家樂之前$51送大檸樂

得罪講句
牙活除咗有早鳥優惠既鐵板餐之外
無樣打得
咖哩得個咸 完全無層次感
午市啲常餐狗也不屌

大快活都係叫開外賣

渣ga

咁抵屌

總之就 阿活就早餐 阿樂就午餐晚餐

下次帶水出街

平時叫開加辣

坐對面對女好似幾正

屌 原來有得加辣 正想講個咖哩完全唔辣

今星期個驚喜餐 幾好食 , 屌你

批評大快活=5毛，拉

叫埋野飲都係60蚊有找

單你老母點
散叫散嗌唔得,係都要用支那話

啲晚餐質素簡直垃撚圾,啲碟好似永遠洗唔乾淨咁油淋淋
有得揀邊撚個會揀呢啲連鎖店食

佢啲死人椰汁咖哩真係咖哩界嘅垃圾黎

我之前食咖哩牛 屌你老母 葡汁黎既
成日見連登吹奏大快活真係得啖笑 呢間野除左黃之外 真係冇優點
要食連鎖我食大家樂仲好

咁貴？？去第二間啦，61蚊自己煮

可能得兩，三舊牛腩

大快活有暖水

屌 你唔識啫
咁唔滿意食雞胸飯囉

大家樂搾壓員工，狗都唔屌

阿活早餐夠贏

凍水暖水都有啦

好波

大快活高層係藍嚟

你死喇連登咁多大快活打手

呢個Post好多大家樂打手

啲野食水準根本唔得，仲有都唔知邊撚個吹風話佢黃，係咁吹奏佢

上次個咖哩酸㗎，我屌你老母打手狗死全家落地獄

咪因為隻粗口狗杜生囉

屌我尋日都中伏 甜既

我嗰次酸㗎，酸咖哩呀

藍絲

個post咪大家樂開架羅

垃圾位，大家樂起碼坑腩，仲有野飲

大快活咖哩味道似波仔

唔好侮辱波仔，唔該

喺大快活淨係食早餐個早餐一定要有炒蛋

61蚊，食吾起

雞胸飯都OK

得罪都要講句 大快活d喱腩好撚難食

你又叫黎食？？？？？？

碎腩街市先賣20蚊斤，賺能死佢😤

信連燈仔就仆街啦。
大快活本身咪又係仆街，個鐵板一開始配粟米肉粒飯，之後變垃圾鯰魚飯，已經無食過。
俾多10蚊去食其他仲好，垃鳩圾

前排班友仲開晒post話好抵好抵，屌你就算當佢黃都唔使咁樣呃自己掛